你地唔好好似我發夢咁著藍衫打人嫁禍俾黑警(笑)

宜家咁多無間道扮黑衫
仲有人公開話無人投訴有篇號問題
我發夢個陣時夢同見到
好多人著晒藍衫I LOVE HK同I LOVE POLICE
一邊係咁打人一邊大叫支持警察同唔好阻住做野
人地問就話用你自己個腦諗下, 同埋叫人地向監警投訴